女朋友同你講想放下假 分開下

大家知道對大家仲有感覺 但佢因為你犯同樣嘅問題 令到佢無晒耐性去等你改 你都攞唔出啲咩去說服佢 嗰種被迫分開嘅感覺 有無人明？

哦, 無辦法嫁喇.好多人都有呢類經驗, 分手啦. 之後果個先係真命天女